今季邊個有資格做世一中場？係唔係從缺？

上季世一modric 跌watt
kroos 國家隊球會都失意
kante 推前一格無咁sharp
迪布尼傷足半季
pogba 時勁時廢
影帝爭議性太強

是唔是要準備迎接de jong 時代

奧燒

比真歷，靠佢逗住阿朗先入到波

格列沙加

C朗拿度 自己斬比自己頂

De bruyne上季真係勁撚到

Ching sick ball

佐仔

Lin

好舒服

屌奶星d comment 除左牙軒有機全部都尻up

上場對熱都好勁

識波

人工世一

Felix

軒刃

托里拉

型撚到

對熱三球助攻 仲要唔係一般助攻

Jordan Henderson

賀芬咸個迪美拜

完歐聯再揀

美斯